身邊多唔多人一路屌差佬屌政府但呢幾日仲北上

有冇人解釋下佢地咩心態？
人地遊行 佢就post個story話比人聽我係深圳食緊地溝油
人地比人清場 佢就唱緊k
去到第二日
就又出個story屌差佬又無法無天又剩
屌真係想問你地係咪人格分裂
定係少少骨氣都冇 返少一日大陸會死
咁樣同齋攞光環 乜都冇付出過有咩分別？
得罪講句 你地仲衰撚過啲藍絲 藍絲起碼有固定立場
你地就呢頭反送中 第日又跑上深圳或者有遊玩唔去去吃喝玩樂 對唔對得住其他付出嘅人？

正評：屌鳩佢地
負評：咪撚理人地

忽然政治

721 賽後檢討（1）- 傳令兵

窮咪返大陸/留港消費，有錢去外國喇

咪撚理人地。。。唔值得曬時間理無得救
我hide 曬呢d po 吃喝玩樂既人。。。好L煩

推

純吃喝玩樂我都晨早冇理 冇表態咪算 理得佢
但呢啲人好撚風趣
玩完會識得post相屌支那屌港共
唔係想割蓆 因為佢地同我地一樣立場
但做嘅野就只係話比人聽 你free ride緊